有無玩cmb嘅巴絲（257）證實要放棄過去至找到未來

請善用不推文功能
為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

但係我有一雙手可以不求人頑強面對

以你一生人嚟講
時間上就算你唔放棄過去
未來嘅下一秒鐘都會起你人生出現
直至死亡

app啲女就係咁
多match，每日固定24小時，自然佢會排先後次序去覆
問題係你轉咗app都係一日覆你一兩句，佢多數都係清msg先睇到你，又唔想斷咗個機會咪吊住先
反正啲女知你唔似佢地咁多like同match，就算覆得少同hea，你都唔會咁易走咗去
到傾到之前果啲全部end咗，見你仲係度喎，佢可能又會熱烈啲覆吓你，你咪以為有啲機
但你好快又會被佢啲新match掩蓋咗

啲女唔會覺得悶啦，日日都有咁多match同like比話題去entertain佢地
自己咁受歡迎開心都唔唔切啦
你用啲唔同嘅套路去initate chat，又咪好似post置頂寫果啲野咁上下，你開壞個頭佢已經判斷你唔啱傾

你每日上去當睇女就得，你諗唔到傾咩好係因為你match少，自然就要不斷諗野去entertain佢地
真正chat就永遠都有來有往同唔洗你諗爆頭嘅

Explore 嘅女仔 九成都係靚女

唔係點引你課金
都係啲99＋ like嘅
你點夠啲高大靚仔爭呀

呢個真

美容妹

]

女user
呢個唔ok仲有n個

180
重點

有180已經有入場券

[member][member][member]200幾蚊可以食餐好[/member][/member][/member]

一個銀包就要叫分手嘅
早分早着

all done
結果加埋分都唔夠pass

最憎要等啲女仔
下下遲到幾十分鐘，一個鐘以上
唔係見佢係上家，已經想開佢波
佢老x
完全係冇尊重過人

秒
比人屈過兩餐

我愛大隻仔

[member][/member]